Kawhi去湖人嘅話我上武漢揭竿起義

唔挽留

Kawhi決定完 武漢單野都完左啦

由上面打落嚟

我去搞第二波